一於7.27 元朗行動 用返Plan B 唱聖詩

一齊手牽手行遍各條村圍撚住黑社會、圍頭仔同黑警唱

呢個唔錯 橋唔怕舊至緊要受

推

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

搵多幾間教會

推
我要禱告

淨化班牛屎佬

跟